星期六日踩單車入赤柱嗰班撚樣幾時炒車死？

已經得一條線行車，你班撚樣仲喺度妹吓妹吓，後面幾十架車比你塞住
炒車死啦冚家剷

踩迴旋處班仆街真係望佢地比人撞撚死

唉真係好撚煩
山路單線仲要成日等班撚樣慢慢踩
後面拉撚哂龍又咇，真係心都煩撚哂

去返單車徑啦好嘛？

成身FULL GEAR去單車徑唔夠型

正評不解釋